男友送份價值一萬的禮物俾我 但用我信用卡分期 比左兩期話分手。。。

如題。。之後佢就唔肯俾返錢我了
但其實份禮物佢自己想要又無錢買
買個陣話放佢度。。

我都知佢無心送
其實佢都係自己想要
當時諗住無所謂啦
份禮物我都想要
如果佢唔肯供我自己俾都得
不過到最後佢真係唔俾
好傷心好失望。。。
佢仲想我比返份嘢佢

有無人都有仆街前度？

起完你舊post
你單身會好過啲

佢而家係你男友定前度

又作故仔

Gay couple係麻撚煩啲

一萬蚊飛機杯?